死廢中係咁踩住張巴士凳

夠膽影人唔夠膽屌柒佢？

IP都唔使check